［無圖］覺唔覺高大既女仔 屌打mk矮瘦

高大得黎有線條/少肉 先稱得上有氣質
港女淨係識笑人大脾粗 大屎忽，明明呢個先係性感關鍵 今次主打本地 但香港真係難搵

睇入眼球好舒服

高大點都正啦 身材好 溝撚到先得㗎

今次呢堆 係目測+以我所知 168-178都有既香港女仔 如果有其他巴打搵到 不妨分享

Tiffany 世界第一

話說我自己有幾任女朋友係高大肉地 一試難忘攬住訓真係..
之後有試過溝到一兩個瘦底有波 但係無乜感覺 個感覺好空虛 攬落有少少硬

最愛大山婆

好想同d高大妹打摔角

同意

咁高咪得啲藍波撚做男朋友囉😂😂

咁又唔係 睇你好唔好彩 夠唔夠膽 有D鍾意同條仔平排 OR 矮過佢

之前條女178, 除衫真係點都好睇過矮撚

完美

其實唔少都肯平排
當然你要有樣子搭救

高過我 不了

求最尾嗰個IG

其實好多華人嘅高質妹特別好撚正
好撚想做我另一半

我睇咁多年 點都識分既 定係你覺得相中既都係高瘦? 我好肯定同你講 求其一個都可以拍得住男人 除左MANDY比較細粒,只係佢地影相想影番細粒D

信不信由你

上面 紅衫 皮褲好白睇落好瘦個個 178高 膊頭只係窄正常男仔少少

求最頭嗰個IG

跟本係香港男仔偏瘦
女仔似外國身型既話企埋去咪覺得大份

見連登有幾多po推崇矮妹就知香港男仔有幾矮
明明高啲身材會睇落正好多，香港幾多高妹係高質既，但啲男仔太矮就唔去溝

啱 香港男仔矮 就話自己鍾意矮妹
其實不願面對事實
不過唔緊要 連登仔個個190

劉穎鏇

米八妹先正

mohoiyan條整容雞

你post啲女有一半都好瘦

一掌打撚死 瘦弱MK

邊到高大？廖碧兒嗰啲先叫高大
呢啲點睇都係高瘦
你話大脾粗正，啲相冇幾多係大脾粗

lm

你即將進入內容農場：

要繼續嗎？若是感到厭煩，放棄也是一種選擇啊。

拿 呢個就係我能力唔夠 一時間醒唔到邊個係高大肉地 唔想搵明星，正常身高但係肉地 肉脾大屎忽就有唔少

其實係港女 操控輿論

全世界都鐘意大波波 肉感大脾

呢d野港女冇 唯有吹噓d咩i pad 瘦腿 紙板人

鬼唔知咩

利申 a0狗

國啊， 我好鐘意高妹

其實上面真係有幾個係肉既 我比番張見到肉既你地好無，不要被照騙

女仔170左右真係好正，最好大髀有翻d肉，對腳望落就又長又正

最愛高+肉地大pat

屌你呢d邊撚到係高大呀
高同大波？
呢d擺明係瘦

好想同高妹做朋友
高妹身邊通常都好多仔

邊個唔想條女好似model咁

Steffi lau 好靚，但佢係高瘦唔係高大

[member] 高妹有翻咁上下樣同身材真係會想搵個高過佢既男朋友 攬同挨住都舒服d啦
平時身邊d frd已經矮過自己 都會想有一種比人保護既感覺

利申170 大pat 男朋友189 次次出街都偷揸屎忽

巴打真識食

唔會比人歧視咩？
兩個麻甩佬互渣屎忽

你可以試下

其實笑大屎忽係笑啲冇操嘅脂肪屎忽 港女又唔係弱智 有線條好firm嗰啲根本冇人笑

好撚大個屎忽
正

個樣+身材都好屈

我女神 真係好好j
佢條腿唔算好幼 呢d先正
一味瘦真係唔好睇

香港果啲多數大山婆

但要真係高+做運動先做到咁既效果
香港好多女仔對腳都有肉, 但短, 出黎成個感覺差好遠

細細粒都好正 可以一手抱起佢
女朋友好可愛

利申 185

乜而家仲有mk 全撚部都偽泡

你個款係高瘦 唔同高大😂😂😂
高 少肥先好睇

去啲大場面小小既地方 無論齋睇定打扮 矮既一定輸蝕啲 影相個陣都係 平時自己ig po到幾高都好到大合照

好想俾大隻婆屌

屌

連登仔身高全部1米8起標加嘛
仲唔去馬

咪撚侮辱肉地呢個字啦

我都想溝
利申：165

冇180都唔叫高大啦

好撚正

成日向到讚高妹正正正
有無諗過我地依d搭車聞人格勒底既矮妹既感受

我都有大蘿同肉地大脾架
不過似冬瓜姐

講到底都係要身材好 話知高定矮

最憎矮妹

其實相唔準 好多用廣角鏡（邊位拉長）+ p圖 + 就角度
睇下對鞋長過個頭好多
好多ig 好腳長真人都係 16x

呢個真人 175+有機會你去見下 高冷既氣質 行路有風個隻

呢個可能真係高，
但我意思好多係相高，真人其實唔高

唔知你岩唔岩j 歐美風 佢好細個

求Ig

Hoi yan mo樣唔得既

聞人格甩底

屌你 好懷念 最後一個高肉已經係三年前 一定玩屎忽同大脾 佢仲要狂野路線 成日係街 大大力反佢屎忽肉 會郁到佢個西

LM

屌咪又係雞

見到第一張相就係Tiffany 見覺得佢好正
可惜連登仔太多矮撚瘦撚，次次都話Tiffany 大山婆，大隻妹，不了

Tiffany真心好撚正

淨係條腿都贏哂啦下話

王一梅係幾正

西彤玩撚哂啦咁

有次銅鑼灣見到佢同佢班朋友（baoooo個班）一齊行
就算個個都高踭鞋佢最高 不過應該173左右
同埋成班身材比例好好一眼就望住個個就向

真係收皮
見過真人差小小嘔

巴打真好彩 我都覺得佢地成班屈機 始終貴族係唔同 真係誇張到會成街望住

入視網膜呢？

你估我唔想生得矮咖？ dllm

我女神

可唔可以形容吓個比例係點

男朋友唔比著太短既褲 話睇虧曬
佢都好中意sip隻手指係屎忽同大脾之間個舊肉

璇璇真係

覺 高真係好吸引

咁叫大脾粗

唔係普通人溝到呢，都係溝返矮瘦啦

佢呀妹唔知點解好鬼樣衰

一見到呢d post就好無奈
根本呢d身型係香港唔會吃香
日常生活中9成既男人只會對呢d女人敬而遠之
因為自己細隻
跟住呢d女仔就算幾瘦
都會比人笑似男人

ig plz

一梅

點解人地有條件要降低要求遷就你

高質

Bao都正？ 得對腳同埋肯露
佢幾個得stef係正，真人係nice

利申：有fd識佢地，一齊玩過下

Tiff應該取代FYY估冠軍

做